Kaibas Wiido Naruskow et temmal om nöudmist, ja nimmelt:
Antz Sabbalsoni käest1/4 pütti heringit			5 rbl.		selget rahha			5 rbl.		10 puuta olgi, 15 Cop puud			1 rbl. 50 Cop.		Summa			11 rbl. 50 kop.		
Joosep Lepmanni käest1/4 pütti heingit			5 rbl.		
Kustaw Parsoni käest1 kot soola			4 rbl		
Pääkohtumees: Peter Urtson
kohutnik: Kusta Rämman
kohtunik: Joosep Oinberg
kirjotaja F Wreimann &lt;allkiri&gt;
